一見到佢啲朋友 屋企人對佢好 就好自卑

好似覺得自己好廢
又唔識比驚喜 又買唔起貴少少既野比佢
佢話唔介意 但我成日又亂諗野
我亦一直做好自己
但呢個情況都會出現
真係好奇怪

我男朋友同屋企人關係好好，有講有笑唉

收嗲啦